[X燈仔] 點睇XR賣左幾年都重係apple官方賣緊

果陣時一出個個連燈仔都話低級spec、清垃圾零件、LCD、etc. 但賣左幾年重係官方web site賣緊

最佳孝機
大mon、核電、易用嘅iOS系統

似係賣唔曬蟹貨多啲

iPhone Xr發行後，普遍獲得評論家和用戶的好評，並以4630萬台的出貨量成為2019年全球最暢銷的手機型號[18][19]。

全年最好賣嘅機型比你講到蟹貨

lcd好過oled壞眼

用家報告：無嘢投訴無嘢屌，想換機都無藉口

因為對好多人黎講 唔需要買成一皮野電話用
平平地ok啦

睇到12pro真係無咩意慾換...分別唔大

好撚平，屌打an同價位機，學生夠用。

呢個真

Ip6 plus 轉XR

打機順 電又夠用 又大芒

價錢又平

真係好滿意

一樣係6+用家轉XR 真係駁唔到

部7+行得走得真係唔想換 不過驚唔知幾時會下架部XR而家焗換

依家換XR明智？

依家Apple條 product先勁
幾乎低價個個價位都有
三千 SE 2
四千 XR
五千 11
六千 12

似係價錢平有全屏+大電

其實會唔會暗示左蘋果仍然將A12當成主流spec之一無咁快被淘汰

XR真係唔差，so far自己用左差唔多2年都仍然好滿意部電話，冇換既意欲

出11個陣已經覺得同XR冇分別
根本同一條線 只不過換咗名
但啲人就9衝
個陣XR又彈呢樣又彈個樣
好啦宜家12又同11冇分別
咁我換嚟做咩

利申XR用家